騰訊業績gogogo, 劍指300蚊

睇咁淡？真定假布神

又嚟?

佢揸緊q 牛

put爆佢

唱淡做好？

350

股災呀，呀婆都知

如果阿婆都知 應該震下倉啫 無事嘅